原來富途牛牛和諧曬港國安法的新聞，投資者根本掌握唔到真正的資訊

今日港股大跌，特別係香港概念股票，如果有用開富途買股票的朋友會發現完全無帖子，無新聞講新香港國安法帶來的衝擊。在富途平台，投資者根本就掌握唔到真正的市場資訊。有無其他可以代替富途，買港估，買美股。

用富途預左啦

priced in

我地留言講會唔會比人block?

一開個post 笑鳩班大陸仔唔知咩事，跟住d大陸仔留言，個個都好驚嚇，轉頭已經hidden曬

會

富途都俾美國證監除牌啦

富途好用呀 又多功能bla bla bla
開ac仲有股送

韭菜又點可以叫投資者呢

用aastock睇新聞，用牛牛睇圖

被割者

Push

技術性調整姐

驚閪咩

入去叫佢地全倉牛牛

用IB啦

貪平正傻西，遲早比人抄家

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

係牛牛群組出唔到POST了.
明明我個個POST都讚國家都比人禁言.

報價圖表個d功能真係好 但只限呢樣

真錢一定唔用佢

有無其他代替

樓豬因為咁豬左3萬1000元

收市後個評論 佢都唔識解釋

好似冇 我都想搵

過多5年香港都會變成咁

牛牛只係用黎短炒妖股是常識吧

如果講天滅中共
會唔會啲錢都凍結埋？

屌，轉走d錢先，ban account就gg

我仲有2千幾蚊美金既股係入邊 開緊8仔account

閪牛空倉純拎嚟睇價
呢兩日係咁彈啲打飛機新聞出嚟，有無人知點熄佢個垃圾push

支那app 就一定
ps 有用但已轉剩好少

有無開post講呢點 ,巴打

7日後 仲5年

同問 買美股有無代替品

。

支牛預左啦

班閪仔
一係唔知咩事跌
一係就以為好消息撈底
撈啦撈多d

我都淨係用佢睇圖，真係好方便。僅此而已

有無咩app 睇到即時買盤十檔，平時用ib買賣富途睇價

新手一問
其實市場上最好用既落盤ＡＰＰ又低手續費既有邊Ｄ？
ＨＳＢＣ 好垃圾
連止蝕盤都要用佢個垃圾web , 手機app 又雞到冇可能用到

係完全唔知宣佈國安法定點? 冇理由兩會記招都河蟹埋 你話D評論新聞就話姐, 如果知道有呢樣野, 有正常智力都知要沽港女

我都想知 佢啲feed係咁屌美國 你唔講我仲以為係經濟日報

國安法事小
但咁小既事都睇唔到
就真係好懷疑遲Ｄ會唔會只俾買唔俾沽

個APPS 消息入面
有個資訊推送關撚左佢

財經台乞衣：美資Sofi好垃圾呀唔好用呀，支那牛有股送買餐晏幫補下

其實兩間都係要under 香港
有咩分別
又冇SIPC

垃圾app

郭安發

用8仔 不如用ib

Ib貴呀嗎 我又唔算好多trade 支牛睇盤 睇盤

8仔買賣

其實內地股民好可憐，根本得不到正確的市場資訊，買港”估”。

啱呀
有錢IB
冇錢8仔

短炒長揸都得
短炒食格仔無得輸
長揸菲比斯話齋要成本得又喺冇得輸

喺輸咗少嘢玩少功能
但零手續/平台/佣邊可能要求咁多
等佢做大啲或者會有

開cnbc是常識吧

除咗牛牛仲有咩問到美股？

買

出去查下離岸證卷戶口啦。真係都要用牛牛

唔好理D伸手撚
簡單GOOGLE到既野都要問一輪

国安法對中国係好野嚟點解唔報既

全日news feed都冇出現過國安法三隻字，成班大陸仔留言問點解跌到咁

帖咩子
係香港人就一定知
OP係咩人大家心照

微博牛牛

其實最大問題係無代替品，其他平台買美股都好貴，好唔方便。耀財，一通那些又唔生性，佣金貴，又唔好用。香港券商唔生性。。。

支牛

你在用什麼平台？

etoro

有sofi ib firstrade唔用

牛牛有輸包送呀

sofi送beyondment成千蚊

firstrade都係0

係真0 連交收費都冇

我自己黎講冇理由擺錢係香港

今次撳掣隻天鵝做港股嘅起手式
正正就類似做美國個場嘅手段
強如美國班金融大鱷都要中大型埋伏
（而家仲係被左一巴，右一巴，班莊都唔知而家買唔買大貨掃翻上去好）
而香港個場，對後面隻手嚟講，會容易過做美國佬好多
因為以呢隻手喺香港個場
可動用嘅能力，財力，探索力，控制力，同埋伏力量
基本上喺睇晒成個場，兼每個目標物嘅底牌
如果有心對某目標物左一巴右一巴，甚至劏埋佢
其實都唔算好難

信黨 唔怕

大戶放貨放左成個月 真係中伏咩

Sofi